可以長著燈的 Wireless figure 無線供電

早幾日kickstarter 發現呢塊無線既供電座
我搵咗的配置可以令到我ironman & spider man 唔洗再成日換電
以後長著燈啦！正呀喂～（利申已經比錢$$）好想佢成功集資，我可以順利收貨

有興趣的巴打 可以click入條link睇下岩唔岩用 啦～

一場巴打，有無1折？

hi老細